有乜野慘得過冇冷氣？啟德發展區區域供冷系統緊急維修

Source: first hand

今日去貿記大樓交表搭lift見到
查返依個供冷系統，原來有幾幢政府大樓同晴朗商場都用佢供冷，而家一壞，成幢樓冇冷氣
而家貿記個網得返一個table出公告

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

中環唔係都用呢套架咩

唔係 依套香港唯一系統
東涌遲啲都會有

FYI 佢上一次出事冇停過冷氣